（12：50am大埔站）！一手資料 ！住大埔朋友唔好去火車站

12：50am大埔站！住大埔朋友唔好去火車站

而家大埔友圍緊啲白衫

驚閪

推 大埔手足好撚高質
各位萬事小心！！！

搞大埔真係唔識死 整定神主牌都可以

各位記得還手

睇住呀手足 萬事小心